490960
9638
Mình mua sản phẩm này nhân dịp hội sách của TIKI, chất liệu giấy và bìa rất đẹp. Hình minh họa rõ ràng.
Mình sẽ tập thử một thời gian, sau đó sẽ phản hồi thêm với mọi người.
5
257481
2016-11-15 15:20:42
--------------------------
221634
9638
Quyển sách Yoga này chủ yếu tập trung vào những thế tập nhằm nâng cao sức mạnh cho tinh thần, rèn luyện ý chí của chúng ta thông qua mỗi thế tập, giúp mình có khả năng chịu đựng áp lực của cuộc sống nhằm đem lại một tinh thần phấn chấn, một trí óc sáng suốt và chống chọi với những tình huống làm chúng ta bực mình không báo trước. Ngoài hướng dẫn và cách thức tập luyện nhằm rèn luyện sức mạnh tinh thần, các thế tập trong sách còn giúp ta có một sức khỏe mạnh khỏe, dẽo dai từ các thế tập Yoga trong bài mang lại. Nội dung sách rõ ràng, hình ảnh màu chi tiết cụ thể với nhiều bài tập yoga tác động sâu vào từng phần trên thân thể chúng ta trong mỗi thế tập
5
618799
2015-07-04 09:32:00
--------------------------
